人生輸家

好似做乜都無鬥志咁
好易半途而廢
又無目標
但見到自己咁頹又好撚憎自己
一諗到呢d嘢又好灰
過一排又hea hea hea
讀書都唔知為乜

唔使理呢啲嘢啦 有錢咪得

揾到目標就唔會再係咁

個人頹 做乜都衰 錢都唔會多

好似無乜嘢想做

急唔黎 要慢慢揾
試多啲接觸唔同既野
你而家幾大？

20幾 讀緊書

讀緊專業野？
平時有冇咩嗜好

專嘅都算 餓唔死 不過grad左就成世都係做死一樣嘢 嗜好就無乜